冷氣機入面滴水點算？有片

冷氣機入面漏水情況

請巴打求教

有無巴打可以教下

個堆黑色垃圾點整到咁架

lm

你試下刮走堆垃圾 等啲水乖乖地落去水盤先

倒枝水落去睇下去水喉有無甩 如果無就可能機背出水 你要研究下邊到導落去

裝機果陣已經有，都裝左十幾年，我已經剪左下面一大pat，本身長到落水兜

但係排水管果度我通曬，倒水落去都好順

似條豬腸出倒汗水, 包唔實. 簡單講, 搵冷氣師父搞.

你刮乾淨啲 個到啲銅喉擺黎導水架 個到一pat pat咁 可能影響去水位置

有機會塞左排水喉

應該唔係 佢個水盤無水但有水滴

我盡力刮左９成，應該係sillicon膠

可能係我刮左d黑色膠用來導ｄ水落水盤，而家ｄ水係冷排度滴落去，唔知會唔會濺出來

倒幾支水落去攪掂

排水管無塞啊

刮清佢 自己cut塊膠擋水就唔驚濺

我頭先將成個水盤拆出來洗，排水管都通左幾次，再駁返已confirm無塞，真係唔知邊度漏水落去，摸到排水管d豬腸布有濕

師兄留個tg?

好啊